講大灣區 原來now都係一撚樣咁熱衷去講

真係沒有誰比誰更高尚

China aren’t really communist at all though other than in name. They haven’t been since the late 70s. Right now they’re one of the most capitalist countries in the world

除了名義之外，中國根本不是真正的共產主義者。 它們自70年代末就沒有了。現在他們是世界上最資本主義的國家之一

除了名义之外，中国根本不是真正的共产主义者。它们自70年代末就没有了。现在他们是世界上最资本主义的国家之一

最識得剝削既就係大陸閪，到底佢地邊度黎既自信覺得自己生活係一個好好既環境
黎到香港仲串柒柒咁，如果唔係大劣無限陰司紙，然後再燒畀班賤民
你估真係咁多錢收地起豆腐樓 ? 起完又拆黎刷GDP ?
大陸狗永遠都係支那畜生垃圾賤民蝗蟲

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，頭髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人屋企

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！

唔合作點發牌
用腦諗吓啦
唔係咁天真
無代價就有人發牌比你
牛唔飲水唔撳得牛頭低
邊個想奶共